[台灣手足] 雞扒妹示範舉報香港警察Line 篤灰熱線！

今晚就J你

幫你推～

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

喺台灣狙擊popo

雞排妹識分是非黑白 ，有波有腦

台灣民主女神

推

呢啲反中份子
要好好懲戒先得
我屌哂你地嗰份

Push

出新書 實買

我唔要香港個鄭家純
比呢個鄭家純我啦

變丁圖post
多謝 雞排妹

好撚正

繼誠哥之後，鄭家純都出手

第2張圖好難著咁 一定會kick住

絲都當佢係女神

口水。。。。。。口水止唔住

Line 有佢吹雞，應該都好快收皮

tui

已檢舉大家一齊裝line去檢舉

條友六七月果陣d story全部都係講香港

叫埋日本戰友一齊幫, 好多日本人都用line

我

仲有人用日文寫左篇野 同日本人解釋點解要幫手report狗個line熱線 唔好浪費呀 日本好多人用line

已經有人用日文寫左啦幫手推上去比大家share篇野開去 日本好多人用line

跪求雞屎忽

大波特權黎
j就j啦

娶得過

真心台灣民主女神

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

波大有腦屎忽又靚
cls , 真女神

抵佢咁大波又紅

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

Nice

我要雞屎弗呀！

已舉報

把聲好好聽

推雞扒妹

咁耐都冇雞屎忽

台灣人玩Line好Pro 㗎
但係時候到台灣手足出手啦

最鐘意雞屎忽

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

個幾條咩黎

搵埋啲姐姐幫手
印尼都係用Line架
仲有泰國都係
韓國就一半一半
台灣就全部

完美嘅女人

大家一齊舉報POPO熱線

ID：hkpf53333103

有無雞屎忽寫真pdf

Reported

721

人靚波大聲甜心地好
原來世界仲存在啲咁嘅女

雞屎忽呢屌 貼波做乜鳩

more

真女神

好想嫁比雞排妹..

女神

In鄭家純We Trust

有得J仲多嘢講

我愛ili 係囡囡都好想同你玩

抵丁

有無人知福樂雞扒妹去左邊

香港需要更多館長同雞扒妹

port已Re

雞屎忽

雞排妹

依啲內外兼修既囡囡真係好正

邊個話大波一定無腦

睇女還睇女，做咗正經嘢先

Oh my god
絲打都要支持下你啊雞扒妹

無J錯

Line戰線出動

係網上搵到好多警暴片，相信幫到警方調查暴力，全部都要send上去。

好純

召喚周庭

我要進來了 真的要推了喔

你的貼文

lp

仲係處女 好吸引

line 舉報真係要靠台灣人 台灣人係用line

對奶好正

reported

香港都有得download，同whatapps一樣，
唔可以靠嗮台灣人，香港人都要為自己嘅民主自由各盡所能。

正

我一直好憎女人借政治上位，得閒鳩噏下喺度呃like
但雞扒妹唔同，佢係真心留意時事嗰種人嚟，雨革佢都有發過聲

真， 雞扒妹真係唔係博上位
次次香港有咩大事佢都發聲
真女神

好耐冇見過既J圖po

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

之前有

自推

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

thx

好撚正 第二張啲銀鍊勁靚

對奶cool住要搵人幫手解

你又知？

鄭家純就冇啦
一樣咁大波嘅鄭若華你要唔要？

果然冇j錯你

港女表示佢個胸真係好靚
而最緊要係心地都靚！識分善惡

deerchan點睇

我條女

香港台灣日本三國聯盟
好似古惑仔勝者為王咁

純官
人美心善波又大

咁你真係冇撚用

唔洗妒忌港女台妹大家都係各有野好

愛你家純

721 85 811 831 101

好撚正呀

推撚爆佢

多謝雞排妹

推 已舉

即係想象到班狗跟住又好柒咁收皮

dat ass

雞扒妹有波有guts

快d篤

心善、人美

神勇狙擊手2475米外殺敵

呢啲咪女神囉

+1

嗚 coffee 都無點講過，我 unfollow 咗

電莖G

依隻直頭港豬中嘅港豬添啦
話自己剩係識教人做運動唔識政治
日日要湊仔無時間睇新聞
不撚知所謂 難為仲有班c9中女港女當佢偶像
不過唔好預雞會有腦就真

好波

冇j錯你

Report咗

快d裝個啦

變咗做j圖post
舉報完先j

push

呢個女仔真係無得頂 真係無缺點

佢真係好好架69 已經開始幫我地

相由心生

記得當年吳宗憲狂插雞排妹講政治

就算已經係黑提，我都出十成功力奶落去

要買書了

已經死左？
我加唔到個line

排隊未呀屌你
btw pink 㗎!

加唔到

搭緊狗鐵，唔好放咁多j圖 ok?

屋企有兩本寫真 高登仔借既

今晚要J了

買寫真

已經比人add爆左，冇得再add

台妹都係世界一。

另一個port見到黑狗只能搵大陸雞安慰好撚慘

馬X露

移民台灣

收咗皮？

我覺得個deer 都只係係度拎光環扮關注

已經add 唔到

好想屌

果然一路冇j錯人

抵我J你咁多年

放過我得唔得

雞排妹🤤🤤

Ban佢老母line

說好的波大無腦呢？

講到好似香港冇人用Line咁

出手太遲
我朝早就J左了

🤤🤤

Connected

手機齊晒佢既寫真

721,811,831,101
五大訴求 缺一不可
#anti-Chinazi

推呀

推！

雞排妹智乳俱備

唔好啊 我戒緊J啊

又係呢隻雞

GAY TEST PASS

咁我要香港果個

呢條友奶共奶到出晒面
一點都不能少

雞扒妹成功爭取popo篤灰Line ac 完全撤回！！！

咁快加唔到嘅，我好想舉報呀！

雞扒妹一定要推，推爆佢！

一定要買到佢冇貨黎懲罰佢

我好想瘋狂報料呀

直擊／雞排妹記者會脫序大聊政治 吳宗憲：妳神經病啊

記者許逸群／台北報導

吳宗憲首部監製的網路劇《光環之后》3日召開記者會，演員雞排妹Ili（鄭家純）、小蠻、黎卉淇還現場示範內衣走秀；賴琳恩、王思佳則是穿著豪華禮服走秀，現場排場驚人。但媒體訪問時，雞排妹不改直率個性，被問及政治問題，她竟直言總統失控等驚人話語，令吳宗憲嚇到趕緊打岔：「妳神經病啊！」

雞排妹因2日在臉書上發佈一張相片，她拿著印有「官逼民反」字眼的毛巾遮在胸前，今被媒體詢問，她也趁機向大家傳達大埔事件、馬王事件、水源保護等議題，吳宗憲見一發不可收拾，虧她：「這是藝能界不是政治界，妳管妳營養有沒有失衡就好！」

我女友黎

開心share la diu